上年今meifung Chan給了一個“like”， 但今年今日這位朋友与我已是天各一方

哭能咗

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber